今夜，我們都是韓國人

德國這鑊你重唔冚家剷?
阻撚住美斯登基丫嗱

韓國頂撚住

亞洲之光

就得啦

淡友又中
屌你老母搶咗個世界盃丫嗱,唔使還呀?